
                      Esta bien el trama pero,  el desenlace o sea el final es un poco raro, por no decir que no tiene final ... que pasa con el final del trama? valoracion positiva pero con ganas de que el desenlace fuera mas extenso y no como acabo....
        
            